好想快啲畢業，逃離呢間垃圾大學

好想快啲畢業，脱離呢間垃圾大學、垃圾科目
畢業應該係人生最開心既一日
返學仲慘過返工
憎呢間大學憎到諗住連畢業禮都唔會去，畢業袍都唔影
咪搞我

都要拎證書

知啦知啦

恆管係咁仆街，理解理解